其實男人會喊係咪正常

成日都會係啲夜深人靜嘅時候喊咗出嚟
諗起自己有幾失敗就會喊出嚟

喊係正常
男人大丈夫流血不流淚

人類會喊係正常

呢幾日都喊過

gay

唔好喊

好難唔喊

男人唔會喊
女人唔會痾屎
定律黎

性別定型
性別歧視

靚女先唔屙屎啫
個個女人都唔屙咩

拍返拖之後成日喊

People cry, not because they are weak. It is because they've been strong for too long.

願你記得軟弱沒有錯

我呢個星期喊咗好多次啦，至親幾日前中咗風可以話係彌留緊
就算真係要講咩男人要堅強唔好咁易喊，都係等啲眼淚留返喺重要時候顯得唔好咁濫而唔係完全絕對唔喊

喊咪喊囉 唔需要忍
個社會風氣男人唔可以喊
但人嘅情緒就係要發洩出嚟 先唔會谷到變情緒病
又唔係做錯咩 點喊都唔需要同人交代
每個人都要面對自己情緒 唔係死忍去逃避

想喊就唔好忍 盡情大大力喊晒佢出嚟 就會舒服好多

男人哭吧哭吧不是罪
有情緒就要發洩架啦 唔關性別事

個社會on撚鳩鳩點到你唔喊